請外國對香港提升至紅色旅遊警示

其他國家好似唔係分顏色 不過支持提升